{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909789847","data":{"timestamp":" 946909789847"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_52","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909811206","data":{"timestamp":" 946909811206"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909820500","data":{"timestamp":" 946909820499"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909902079","data":{"timestamp":" 946909902078"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909911248","data":{"timestamp":" 946909911248"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_55","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909917587","data":{"timestamp":" 946909917587"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909926219","data":{"timestamp":" 946909926219"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909937371","data":{"timestamp":" 946909937371"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_mle-ba-he"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909941900","data":{"timestamp":" 946909941900"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_ba-ki-ng'i"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909946756","data":{"timestamp":" 946909946756"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_nja-msta-ba"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909951911","data":{"timestamp":" 946909951911"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_mla-za-ba"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909957075","data":{"timestamp":" 946909957075"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_mta-mke-ba"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909961899","data":{"timestamp":" 946909961899"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_yi-nge-ba"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909967421","data":{"timestamp":" 946909967421"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_mna-ba-he"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909972270","data":{"timestamp":" 946909972270"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_ku-do-ba"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909976998","data":{"timestamp":" 946909976998"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_ng'o-mta-ba"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909981813","data":{"timestamp":" 946909981813"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ba_go-ba-mku"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ba"," userResponse":" ba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946909987608","data":{"timestamp":" 946909987608"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ba_go-ba-mku"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910001651","data":{"timestamp":" 946910001651"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 6e0451a1-0a8c-4104-b0be-8b48dfabe250"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_ba..ba.syl.rand.all.stat.show.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_ba_go-ba-mku"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ba..bu.asc.lc.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910012860","data":{"timestamp":" 946910012860"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 4faf6489-a32e-428c-b2db-2e2e0d7dc25d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ba..bu.asc.lc.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BA"," userResponse":" BA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ba..bu.asc.lc.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910014234","data":{"timestamp":" 946910014233"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 4faf6489-a32e-428c-b2db-2e2e0d7dc25d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ba..bu.asc.lc.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910014424","data":{"timestamp":" 946910014424"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 4faf6489-a32e-428c-b2db-2e2e0d7dc25d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ba..bu.asc.lc.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BA"," userResponse":" BA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910023893","data":{"timestamp":" 946910023893"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910024416","data":{"timestamp":" 946910024416"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910024629","data":{"timestamp":" 946910024629"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910025021","data":{"timestamp":" 946910025020"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910026058","data":{"timestamp":" 946910026057"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910026219","data":{"timestamp":" 946910026219"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910026874","data":{"timestamp":" 946910026873"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910027558","data":{"timestamp":" 946910027558"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910028263","data":{"timestamp":" 946910028263"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910029077","data":{"timestamp":" 946910029077"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910029559","data":{"timestamp":" 946910029559"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910032136","data":{"timestamp":" 946910032136"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910032372","data":{"timestamp":" 946910032372"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910033329","data":{"timestamp":" 946910033329"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910034435","data":{"timestamp":" 946910034434"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910034457","data":{"timestamp":" 946910034457"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910034846","data":{"timestamp":" 946910034845"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910035272","data":{"timestamp":" 946910035272"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KONDOO"," userResponse":" KONDOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910035968","data":{"timestamp":" 946910035968"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910039175","data":{"timestamp":" 946910039174"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALILISHA"," userResponse":" WALILISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910039767","data":{"timestamp":" 946910039767"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910040447","data":{"timestamp":" 946910040447"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910041260","data":{"timestamp":" 946910041260"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910041710","data":{"timestamp":" 946910041710"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BONDE"," userResponse":" BONDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910041902","data":{"timestamp":" 946910041901"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910042606","data":{"timestamp":" 946910042606"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walilisha wanyama hao katika bonde la Kingilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINGILO"," userResponse":" KINGILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910045156","data":{"timestamp":" 946910045155"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910045901","data":{"timestamp":" 946910045901"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910047304","data":{"timestamp":" 946910047304"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIWAPELEKA"," userResponse":" WALIWAPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910048021","data":{"timestamp":" 946910048021"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910049145","data":{"timestamp":" 946910049145"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910049987","data":{"timestamp":" 946910049987"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910050708","data":{"timestamp":" 946910050707"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910050908","data":{"timestamp":" 946910050907"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910051711","data":{"timestamp":" 946910051711"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910052075","data":{"timestamp":" 946910052075"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910052558","data":{"timestamp":" 946910052558"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910052872","data":{"timestamp":" 946910052872"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910053415","data":{"timestamp":" 946910053415"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine waliwapeleka wanyama milimani ambako kulikuwa na nyasi na maji kwa wingi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WINGI"," userResponse":" WINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910056611","data":{"timestamp":" 946910056610"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910057717","data":{"timestamp":" 946910057716"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKULA"," userResponse":" WALIPOKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910058594","data":{"timestamp":" 946910058593"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910058796","data":{"timestamp":" 946910058796"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910059251","data":{"timestamp":" 946910059251"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910060244","data":{"timestamp":" 946910060243"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wanyama walipokula Sungura na Ndovu walicheza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHEZA"," userResponse":" WALICHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910063223","data":{"timestamp":" 946910063223"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIFURAHIA"," userResponse":" WALIFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910064050","data":{"timestamp":" 946910064049"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910064953","data":{"timestamp":" 946910064952"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHEZA"," userResponse":" KUCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910065677","data":{"timestamp":" 946910065676"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPIRA"," userResponse":" MPIRA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910065909","data":{"timestamp":" 946910065909"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910066403","data":{"timestamp":" 946910066402"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walifurahia sana kucheza mpira wa miguu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910069358","data":{"timestamp":" 946910069357"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910070565","data":{"timestamp":" 946910070564"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOCHEZA"," userResponse":" WALIPOCHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910071348","data":{"timestamp":" 946910071348"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910072425","data":{"timestamp":" 946910072425"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIINGIZA"," userResponse":" ALIINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910073090","data":{"timestamp":" 946910073089"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABAO"," userResponse":" MABAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910073721","data":{"timestamp":" 946910073721"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910074251","data":{"timestamp":" 946910074250"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910074936","data":{"timestamp":" 946910074935"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila walipocheza Ndovu aliingiza mabao mengi kuliko Sungura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910077577","data":{"timestamp":" 946910077576"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910078729","data":{"timestamp":" 946910078728"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIMKASIRISHA"," userResponse":" LILIMKASIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910079371","data":{"timestamp":" 946910079371"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910080111","data":{"timestamp":" 946910080110"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hili lilimkasirisha Sungura mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910083265","data":{"timestamp":" 946910083264"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910083923","data":{"timestamp":" 946910083922"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910084741","data":{"timestamp":" 946910084740"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910085742","data":{"timestamp":" 946910085741"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910086236","data":{"timestamp":" 946910086235"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910087379","data":{"timestamp":" 946910087378"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910088979","data":{"timestamp":" 946910088978"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910089665","data":{"timestamp":" 946910089665"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910090571","data":{"timestamp":" 946910090571"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGIZAJI"," userResponse":" MWINGIZAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910091020","data":{"timestamp":" 946910091019"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GOLI"," userResponse":" GOLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910092015","data":{"timestamp":" 946910092014"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Sungura alimuuliza Ndovu Nini kinachokuwezesha kuwa mwingizaji goli maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910094369","data":{"timestamp":" 946910094368"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910094942","data":{"timestamp":" 946910094942"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910095291","data":{"timestamp":" 946910095290"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910095891","data":{"timestamp":" 946910095890"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910096820","data":{"timestamp":" 946910096819"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910097302","data":{"timestamp":" 946910097301"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910097929","data":{"timestamp":" 946910097928"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijibu kwa haraka Miguu yangu minene."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINENE"," userResponse":" MINENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910100881","data":{"timestamp":" 946910100880"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910101984","data":{"timestamp":" 946910101984"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910103039","data":{"timestamp":" 946910103039"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910104406","data":{"timestamp":" 946910104405"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDEKEZA"," userResponse":" ALIPENDEKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910105051","data":{"timestamp":" 946910105050"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWE"," userResponse":" WAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910105263","data":{"timestamp":" 946910105263"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910106108","data":{"timestamp":" 946910106108"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHINDANO"," userResponse":" MASHINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910106323","data":{"timestamp":" 946910106322"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910106818","data":{"timestamp":" 946910106817"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Sungura alipendekeza wawe na mashindano ya mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910109149","data":{"timestamp":" 946910109148"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910110444","data":{"timestamp":" 946910110443"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910110850","data":{"timestamp":" 946910110849"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910111685","data":{"timestamp":" 946910111685"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAANZA"," userResponse":" WAKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910112157","data":{"timestamp":" 946910112157"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikubali na wakaanza mbio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910115421","data":{"timestamp":" 946910115421"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910116346","data":{"timestamp":" 946910116345"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHINDA"," userResponse":" ALISHINDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910116771","data":{"timestamp":" 946910116771"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910117464","data":{"timestamp":" 946910117463"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alishinda mbio zote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910119928","data":{"timestamp":" 946910119927"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910121241","data":{"timestamp":" 946910121241"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910121436","data":{"timestamp":" 946910121435"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910121926","data":{"timestamp":" 946910121926"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910123075","data":{"timestamp":" 946910123075"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAHI"," userResponse":" HAKUWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910123763","data":{"timestamp":" 946910123762"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikasirika kwa sababu hakuwahi kushindwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSHINDWA"," userResponse":" KUSHINDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910125727","data":{"timestamp":" 946910125726"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910126289","data":{"timestamp":" 946910126289"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910127204","data":{"timestamp":" 946910127204"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910127882","data":{"timestamp":" 946910127881"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910128862","data":{"timestamp":" 946910128861"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910130161","data":{"timestamp":" 946910130160"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINACHOKUWEZESHA"," userResponse":" KINACHOKUWEZESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910130526","data":{"timestamp":" 946910130525"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910131423","data":{"timestamp":" 946910131422"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKIMBIAJI"," userResponse":" MKIMBIAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910132451","data":{"timestamp":" 946910132451"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimuuliza Sungura Nini kinachokuwezesha kuwa mkimbiaji maarufu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAARUFU"," userResponse":" MAARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910135060","data":{"timestamp":" 946910135059"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910135933","data":{"timestamp":" 946910135933"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910136777","data":{"timestamp":" 946910136777"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910137470","data":{"timestamp":" 946910137470"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910138282","data":{"timestamp":" 946910138282"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alijibu Miguu yangu myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910141147","data":{"timestamp":" 946910141147"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910141770","data":{"timestamp":" 946910141770"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAZA"," userResponse":" KUWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910142562","data":{"timestamp":" 946910142561"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910143322","data":{"timestamp":" 946910143322"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910144367","data":{"timestamp":" 946910144367"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910145030","data":{"timestamp":" 946910145029"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILE"," userResponse":" KILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910146147","data":{"timestamp":" 946910146146"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGELIFANYA"," userResponse":" ANGELIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910146822","data":{"timestamp":" 946910146822"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910147371","data":{"timestamp":" 946910147370"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910147733","data":{"timestamp":" 946910147733"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910148228","data":{"timestamp":" 946910148228"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWE"," userResponse":" IWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910149219","data":{"timestamp":" 946910149218"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila kuwaza zaidi Ndovu aliuliza kile angelifanya ili miguu yake iwe myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910151788","data":{"timestamp":" 946910151787"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910152664","data":{"timestamp":" 946910152664"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910153352","data":{"timestamp":" 946910153351"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910154019","data":{"timestamp":" 946910154019"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHISI"," userResponse":" RAHISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910155615","data":{"timestamp":" 946910155614"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Ni rahisi nitakuonyesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKUONYESHA"," userResponse":" NITAKUONYESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910158210","data":{"timestamp":" 946910158210"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFUTA"," userResponse":" TAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910158777","data":{"timestamp":" 946910158776"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910159257","data":{"timestamp":" 946910159256"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910159700","data":{"timestamp":" 946910159700"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKOKE"," userResponse":" UKOKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910160268","data":{"timestamp":" 946910160267"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafuta kuni na ukoke moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910163130","data":{"timestamp":" 946910163129"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910164385","data":{"timestamp":" 946910164384"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUSANYA"," userResponse":" ALIKUSANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910165081","data":{"timestamp":" 946910165081"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNI"," userResponse":" KUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910165568","data":{"timestamp":" 946910165567"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910166287","data":{"timestamp":" 946910166286"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOKA"," userResponse":" KUKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910166804","data":{"timestamp":" 946910166804"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910167913","data":{"timestamp":" 946910167912"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alikusanya kuni na kukoka moto mkubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910170504","data":{"timestamp":" 946910170504"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910171330","data":{"timestamp":" 946910171329"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910172379","data":{"timestamp":" 946910172379"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910173213","data":{"timestamp":" 946910173213"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IWEKE"," userResponse":" IWEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910173791","data":{"timestamp":" 946910173785"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910174291","data":{"timestamp":" 946910174291"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910174980","data":{"timestamp":" 946910174980"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alisema Sasa iweke miguu yako motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910177461","data":{"timestamp":" 946910177461"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910178356","data":{"timestamp":" 946910178355"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIMAMA"," userResponse":" ALISIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910178911","data":{"timestamp":" 946910178911"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910178998","data":{"timestamp":" 946910178998"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910179536","data":{"timestamp":" 946910179535"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alisimama ndani ya moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910182270","data":{"timestamp":" 946910182270"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910182756","data":{"timestamp":" 946910182755"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910184270","data":{"timestamp":" 946910184269"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910188128","data":{"timestamp":" 946910188127"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nateketea!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NATEKETEA"," userResponse":" NATEKETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910191527","data":{"timestamp":" 946910191527"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910193809","data":{"timestamp":" 946910193807"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alifurahi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFURAHI"," userResponse":" ALIFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910196985","data":{"timestamp":" 946910196984"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMHIMIZA"," userResponse":" ALIMHIMIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910197586","data":{"timestamp":" 946910197585"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910198931","data":{"timestamp":" 946910198930"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDELEA"," userResponse":" AENDELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910199826","data":{"timestamp":" 946910199826"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910200574","data":{"timestamp":" 946910200573"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910201662","data":{"timestamp":" 946910201661"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAANAKE"," userResponse":" MAANAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910202186","data":{"timestamp":" 946910202186"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910202368","data":{"timestamp":" 946910202368"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910203114","data":{"timestamp":" 946910203113"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIVYO"," userResponse":" NDIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910203648","data":{"timestamp":" 946910203648"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910204213","data":{"timestamp":" 946910204213"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910205364","data":{"timestamp":" 946910205364"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGELIKUWA"," userResponse":" INGELIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910206132","data":{"timestamp":" 946910206132"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimhimiza Ndovu aendelea hivyo hivyo maanake hivyo tu ndivyo miguu yake ingelikuwa myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910208676","data":{"timestamp":" 946910208675"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910208918","data":{"timestamp":" 946910208918"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910209282","data":{"timestamp":" 946910209281"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910211015","data":{"timestamp":" 946910211015"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIJERUHIWA"," userResponse":" ILIJERUHIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910212240","data":{"timestamp":" 946910212239"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIBAYA"," userResponse":" VIBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910212894","data":{"timestamp":" 946910212893"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910213417","data":{"timestamp":" 946910213417"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910214323","data":{"timestamp":" 946910214323"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910215048","data":{"timestamp":" 946910215047"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu ya Ndovu ilijeruhiwa vibaya kwa hivyo aliondoka motoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTONI"," userResponse":" MOTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910217964","data":{"timestamp":" 946910217964"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEWEZA"," userResponse":" HANGEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910218918","data":{"timestamp":" 946910218917"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910219441","data":{"timestamp":" 946910219441"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910219864","data":{"timestamp":" 946910219864"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910220587","data":{"timestamp":" 946910220587"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910221101","data":{"timestamp":" 946910221101"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hangeweza kusimama kwa hivyo alilala chini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910224126","data":{"timestamp":" 946910224126"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910225032","data":{"timestamp":" 946910225032"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910225294","data":{"timestamp":" 946910225294"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910225752","data":{"timestamp":" 946910225751"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910226574","data":{"timestamp":" 946910226573"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910227251","data":{"timestamp":" 946910227250"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910227834","data":{"timestamp":" 946910227834"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWEZA"," userResponse":" KUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910228578","data":{"timestamp":" 946910228577"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSIMAMA"," userResponse":" KUSIMAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910228811","data":{"timestamp":" 946910228811"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910229454","data":{"timestamp":" 946910229454"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910229818","data":{"timestamp":" 946910229818"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliketi kwa siku nyingi kabla kuweza kusimama kwa miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910233189","data":{"timestamp":" 946910233189"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910234342","data":{"timestamp":" 946910234342"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910235455","data":{"timestamp":" 946910235455"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHECHEMEA"," userResponse":" KUCHECHEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910235897","data":{"timestamp":" 946910235897"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910236330","data":{"timestamp":" 946910236330"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910236953","data":{"timestamp":" 946910236953"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910237188","data":{"timestamp":" 946910237188"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910238062","data":{"timestamp":" 946910238062"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910238326","data":{"timestamp":" 946910238326"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye aliweza kuchechemea na kwenda nyumbani kwa familia yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910241398","data":{"timestamp":" 946910241398"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910241632","data":{"timestamp":" 946910241632"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910242154","data":{"timestamp":" 946910242154"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910242738","data":{"timestamp":" 946910242738"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910243666","data":{"timestamp":" 946910243666"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910244381","data":{"timestamp":" 946910244380"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910247045","data":{"timestamp":" 946910247045"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910247106","data":{"timestamp":" 946910247106"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" a026cded-fc0a-4ff0-bad5-71e0f1b862dd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sungura na Ndovu si marafiki tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910258613","data":{"timestamp":" 946910258613"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910259136","data":{"timestamp":" 946910259136"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910259339","data":{"timestamp":" 946910259339"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910259722","data":{"timestamp":" 946910259721"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910260744","data":{"timestamp":" 946910260744"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910260907","data":{"timestamp":" 946910260906"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910261550","data":{"timestamp":" 946910261550"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910262224","data":{"timestamp":" 946910262224"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910262921","data":{"timestamp":" 946910262921"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910263745","data":{"timestamp":" 946910263744"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910264232","data":{"timestamp":" 946910264232"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale Ndovu na Sungura walikuwa marafiki wakubwa sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910266785","data":{"timestamp":" 946910266784"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910267007","data":{"timestamp":" 946910267007"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910267962","data":{"timestamp":" 946910267961"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910269063","data":{"timestamp":" 946910269062"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910269078","data":{"timestamp":" 946910269077"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910269451","data":{"timestamp":" 946910269451"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910269483","data":{"timestamp":" 946910269482"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910269564","data":{"timestamp":" 946910269563"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_56","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946910278579","data":{"timestamp":" 946910278579"," userId":" 6116000839"," sessionId":" 6116000839_20000103_172905"," gameId":" 26ab0a7a-a008-4bf6-8344-533e66d9c633"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_56"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Walikuwa na ngamia ng'ombe na kondoo wengi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}